強烈要求禁加密狗言

啲加密狗損害會員討論方式既選擇權
不尊重解密會員意願

你咪繼續逐個解囉

支持

成班都戇鳩
block我地又如何
照睇到你地野
講秘密就死去tg啦